[回帶PTGF_GG] 電子雞的專用八達通

好撚樣衰

咪又係Rubbishptgf果堆圖

Yes. 回帶

覺得勁撚多都係假求鳩其比張相就話係

on9，當年果堆咁多素人圖點假。你叫雞會拍片，咁講個個都唔係雞啦

之前比人爆咗偷圖係男人扮/點數雞個啲又點計
仲有啲女有埋圖同機票個段時間完全唔係香港都可以話約聽日見
得張圖就話人係雞有啲離譜

你講緊乜，而家講緊rubbishptgf 果堆圖